成日覺得街啲情侶喺度笑我...

係咪有被害妄想症

係

156cm

你冇錯,係笑緊你